［梁烈士永垂不朽］六個月前，他為香港獻身

六個月前，梁烈士為香港獻身，以寶貴的生命喚醒香港人的血性和良知，以生命加強我們反送中、反共、對抗極權的決心。

你看著他的死訊，指天發誓無論前路有幾難，你都會用最堅強的意志走下去，直到香港光復的一天。

六個月的今天，你還記得自己當時的誓言嗎？看看多少人連最基本的推po、討論行動發展方向都不做，再看看市面上逐漸平靜的生活，仿佛一切回復正常。

你的血，已經冷了嗎？你假裝平常地生活，真的能活得心安理得嗎？多少義士仍在監獄，又有多少烈士早已魂歸天國？你真的願意現在就放棄嗎？

不

讓我們藉著銘記梁烈士的犧牲，重新拾起戰鬥的動力！

梁烈士永垂不朽，我們要時時刻刻提醒自己，他的犧牲不能白費！

今晚有梁烈士的悼念會，請大家一定要去！不只今個月，每一個月的15日都要悼念他！只有這樣，我們才能時刻銘記他的付出！

光復香港，時代革命！

可惜200萬港豬出嚟鳩行
行完返屋企瞓
浪費咗梁烈士條命

銘記眾同伴獻身約誓

咁做左好過冇做，兄弟爬山嘛

Push

RIP

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

幫手推呀

推呀！

推呀屌你

多謝手足

推呀

去呀

希望大家唔好忘記梁烈士
大家仲記唔記得200萬+1人？

推